點解無人講李明哲單野?

點解無人講李明哲單野?

好人好姐會往返兩地?

一係就有錢搵 咁奶共搵錢奶左野就叫人救?

唔係錢 就係間諜之類 俾人周到又可以點拆?

而家支那又唔係搵人洗頭艇佢
講黎做乜？佢自己送上門喎
自己捐入屎坑然後話有竟然有屎？

講真返支那
俾人捉俾人呃俾人搶野既所有人
我都覺得抵撚死

講真呢單嘢好癲,之前好似未試過？

佢自己走去,要死唔比佢死咩

認罪應該判輕d